一人一樣近排同伴侶做過最痴線嘅事

同金牛座嘅女朋友講道理

係工廠大廈後樓梯度口爆

2個人食煮左9個餸......

祼泳

互射左兩次

無女

同xx座嘅女朋友講道理

生仔

中出

+1
btw 有咩好介紹？

兩個月冇見

扶手位有病毒嘅話留好耐

分手

同女朋友講道理

說服男朋友唔好信埋星座呢啲戇尻嘢

喺張床食紫菜

金牛真係世上最撚on9嘅星座
成撚話自己係最專一
轉過頭就帽9人

28座？

條女帽我
我原諒左佢

i know that feel...

垃圾

佢⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

竟然未出世

任填都成立

我一個月